［推講廣東話運動］

Chapter 1
同"水" 有關嘅廣東話＋解釋/用法
散水，指解水
吹水，指同人傾計
昆水，指呃錢
度水，指借錢
提水，指俾提示
其他留返俾你哋講

散水，指解散

嘜水 = 誰

支持

醒水